[突發多圖] 新昌爆煲 有線驚現大波主播

咁著好撚正
對高踭鞋

開錯台

阿邊個個老婆

塊面好膠下喎

下 呢個報左好耐新聞啦

邊個邊個

大?

一開見到對波波精神咗，人都開朗咗，就想要開post了

大

好矮

咩名

CCTVB姓潘

有線啲主播不嬲正

我屌埋你個份

港女黎講波波同對身型比例都oversize左

more

（左）劉紫鳳 （右）陳海雯

仔都生咗幾年喇喎

唔怪之得咁大對車頭橙

下垂㖭啦

啜住母乳玩坐蓮

透過 HKG 分享一則貼文: [有線新聞] 劉紫鳳好撚正

原來九年前已經有人講佢

諗起都硬